 Gustavo Cerati - Amor amarillo (vhs rip, audio improved) [1993]
 Juanes - Me Enamora (HQ Clean) [2007]
 Babasonicos - Las Demas (HQ Clean) [2008]
 Los Ultimos Heroes - Dando Vueltas [1994]
 La Maldita Vecindad - Kumbala (en TV) [1991]
 Los Bunkers - Ahora que no estás [2005]
 León Larregui - Como tú [2012]
 Abuelos de la nada - Lunes por la madrugada (audio cd) [1984]
 Indigo - Quiero Rock (Hecho Con Sabor A Puerto Rico) [2012]
  Tri sinfonico - cuando tu no estas [2009]
 Chancho En Piedra - Almacén [2005]
 Soda Stereo - Comfort y Musica Para Volar (Split Videos) [1996]
 Mana - Angel de Amor [2002]
 Titãs - Nem Sempre Pode Ser Deus ( MTV Clássicos ) [1993]
 Difuntos Correa - Pasaje en avión [2011]
  Los Bunkers - Pobre Corazón [2002]
 Los Tres - No sabes qué desperdicio tengo en el alma [1993]
 Bunbury ft Raphael - amarga navidad (tve) [2014]
 El Tri - Ya No Le Metas (35 Años) (Clean) [2007]
 Cafe Tacuba - La Muerte Chiquita (Clean) [1999]
 Cafe Tacuba - Dos Niños (Clean) [1999]
 Cesar Costa - Dile Que La Quiero (presentacion) [2015]
 Mago De Oz - Que El Viento Sople A Tu Favor [2010]
 No Te Va a Gustar - a las nueve. [2012]
 Genitallica feat Leyenda - Con Cualquiera (Clean) [2012]
 Motel - Dime Ven (Clean-Retail) [2006]
 El Tri - Todo Me Sale Mal (Clean) [1998]
 Glup! - Ay la vida (VHS Rip) [2001]
 El Tri - Todos Somos Piratas (Clean) [2005]
 Miguel Mateos-Lola (Dj Neto Edit) 4 presentaciones en un solo video!! [1991]
 Catupecu Machu - Y Lo Que Quiero Es Que Pises Sin EL Suelo [2000]
 La Mosca Tse Tse - El Demonio Esta En Esa Mujer [1999]
 La Mosca Tse Tse - Tranquilo Venancio [1998]
 Moderatto - Palabra De Honor (En Vivo) [2004]
 El Tri - Madre Tierra (Clean) [2000]
 El Tri - Madre Tierra [2000]
 El Tri - Los Minusválidos (Clean) [1994]
 El Tri - Hoyos En La Bolsa [1996]
 OCTAVIA - 09.Despues De Ti [1997]
 Rockan roll [2013]
 Jarabe De Palo - Ole (PO) [2007]
 Los Autenticos Decadentes - Me Tiro A La Basura [2006]
 Millonario & W Corona Feat. Cartel De Santa - Extasis [2012]
 Café Tacvba - Eo (El sonidero) [2003]
 Cristal Y Acero - Corta Edad [1988]
 Santa Sabina - Noche [2003]
 Los prisioneros - maldito sudaca [1987]
 Soda Stereo - Tratame Suavemente En Viña Con Audio Del Ultimo Concierto [1984]
 Gossip - Heavy Cross (Clean) [2009]
 Jaguares - Arriésgate [2002]
